一個投票就發現香港人唔配有民主

全民投票都唔啱連登仔心水

畀你投票選特首仲得了嘅